没有 google 的華為Mate 30 ，你願意用幾多錢買？

500
去大陸做野用/備用機

二手收你個部
$200

倒貼都唔撚要

10蚊 用黎砌牆最好
講真就係700幾啦 深水埗二手價

10蚊 用黎砌牆最啱
講真就深水埗二手價 7舊水

$1

回收價-300

你俾返錢我就要啦

有google都唔會買

d UI 好核突 個style 好娘
taste 呢d 野真係扮唔到

$-831收你

送俾我就要
然後放左去賺返幾舊水